[有圖] 光復屯門搞事廢老,證實係大媽忠實fans

同場加映警犬入鏡

正 翻左大陸咁

香港警察？扮視而不見？

推俾文宣睇

幫佢換咗衫

推

朦到都唔知睇邊度

黑衫

個警察頭耷耷咁

條西瓜褲好靚唔知邊度有得買

排場堪比特首

極度懷疑警方同佢地有金錢交易
屌你老母打人可以無事?

你著咗我條西瓜呀

唔好意思阻一阻大家
我整咗啲光復屯公長輩圖
希望大家可以幫手share比身邊嘅親戚朋友

我冇嘢講